[exchange] summer Nus 同 台灣交通大學 一個sem

到底應該點簡
有諗過去曬兩個
但怕用好多錢
有無去過台灣exchange 既巴打比少少意見

台灣 台妹世界第一

一個sem去到兩道？

唔係。係今個暑假就新加坡，完左就台灣

sem exchange>>>>>>>>>>>>>>>>>>summer exchange
summer exchange 你有錢想去邊到都得

係咪因爲係果到耐啲先真係體驗到？

有錢就去得叫summer school

兩樣都唔揀得唔得？

你問下你自己exchange想得到D咩先.

如果想鳩流流去玩就唔好黎台灣啦.
一黎,台灣交通大學位於新竹呢個無聊GE地方,要玩一定要上台北或者去南部.
二黎,我覺得香港學生同台灣學生唔多岩嘴型,而且你要exchange哥間毒撚尤多,請三思.

summer NUS 你話新加坡有野玩我又唔多覺,你話去學野得一個summer,學得D咩.

結論:最好兩邊都唔好去

想問下如果唔使錢NUS Summer去唔去好